工聯會導師派發支持選管會DQ既信比學員寫上身份證號碼兼簽名

岩岩881903講緊
聽眾爆料係工聯會上堂既時候導師派發紙張，只簡單講述係「支持政府架，唔好亂咁比人入選」，並要求學員寫上名字、身份證號碼及簽名。而單張亦係沒有印上工聯會任何字眼。

勁賤格

on9

有聽，極仆街

究竟有幾多市民比呢班仆街呃左去充數

有聽
推上報
要工賊會回應！

推

push

推到暴動黨出黎回應

希望有報導跟進件事......

有圖

佢派你唔簽都得架

有啲市民話「是但啦」就簽左
比工聯會拎黎湊數 佢老味

聽眾有提，佢讀那班不多學員。
佢唔簽，可能已經被導師標籤咗。

張張一樣？又話咁樣只當一個意見？

屌佢老母 好狗

政府D仆街野
唔排除佢地將支持既一式一樣就接納
唔支持既就差唔多一樣都比佢當做一個意見